Title: Zenlok株式会社、EZSMSと連携し多段階認証システムの一部として利用
Date: 2011-11-01 17:00
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, zenlok株式会社
Slug: zenlok-ezsms-usecase
Summary: Zenlok株式会社がEZSMSを導入することでユーザー認証を可能とする

![EZSMSロゴ]({filename}/images/ezsms_logo1.png)

クラウドセキュリティサービスを展開する[Zenlok株式会社](http://www.zenlok.com/)（本社:東京都渋谷区、代表取締役:アミール・アヤロン）は、この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ、以下Xoxzo）運営する[SMS配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja/)と連携し多段階認証システムの一部として利用することになりました。

以下はZenlok株式会社の担当者からのコメント

> Zenlok株式会社は、私たちのお客様のユーザー認証をより便利かつ安全に行うために、
> 携帯電話のSMS機能を使った方法を検討しそのソリューションを探していました。
> EZSMSは、弊社のシステムとの連携も容易でかつ最新のAPIを使用しているため、
> 簡単に日本のすべての携帯電話キャリアに対しSMSの接続が可能となり、大変満
> 足しています。

【Zenlok株式会社について】

![Zeonlokロゴ]({filename}/images/client-logos/zenlok-logo.gif "Site-id")

Zenlokは、大切な人との大切なコミュニケーションを安心に行うための新しいマナーです。

住所： 〒151-0053
東京都渋谷区代々木4丁目32番1号トーシンミレニアムビル5階  
代表： 代表取締役　アミール・アヤロン  
設立： 2007年4月  
URL ： [http://www.zenlok.com/](http://www.zenlok.com/)

【株式会社Xoxzoについて】

[![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)](http://info.xoxzo.com/ja/)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

